知唔知點解啲政府高官消失曬，香港人先唔使再悲痛落去？

答案都仲係 唔見棺材 唔流眼淚
因為 唔見官 才唔流眼淚

8/10

good喎

如果你係連登消失 香港人先真正唔使留眼淚

我唔係連登，連登係大家嘅
我喺連登啫

香港宜加需要既就係咁

高質歧義句